我建議將每個月21日定為「警黑合作日」，藉此定期拷問港共發黑警。

721元朗恐襲是「香港憲法保衛戰」的重要事件，也是港共政權最尷尬的事，大家見港共政府自722黑狗記者會後，就對此事隻字不提，而且不敢拘捕和調查，就可以知道這事有多骯髒。

港共最希望香港人忘記，我們偏偏就要定立節日，使之銘誌不忘、遺臭萬年，為此，我建議將每個月21日定為「警黑合作日」，並以明天為第一次紀念，藉此：

1. 拷問港共政權
2. 配合巴打在外國登報活動

為了紀念這悲痛羞恥的一天，我建議可以有以下紀念活動：

1. 大家當天可以穿白衫紀念，並手執藤條或幼枝；
2. 當有人問何解要帶藤條或幼枝出街？我們就答：「石鏡泉叫嘅。」
3. 於晚上 22:41 至 23:20 （共39分鐘）於就近地鐵站默坐或默站，並用藤條敲打地面或牆壁，以紀念遇襲市民的鞭傷。
4. 當天的打招呼可以是互相問候：「何軍妖死咗未呀？」並答：「佢老母就死咗！」
5. 其實更有創意的方式/文宣。

紀念「警黑合作日」的目的不是挖苦受害者，而是要以節日的形式重覆令警狗及港共蒙羞，要令他們「柒出國際、遺臭萬年」，如果巴打都認為值得推行，不妨廣傳。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推

好提議